聽日打風 有冇絲打同我一齊踩單車呀？？？？？？？？？？？

我我我
阿B踩埋我春袋 OK?

點解你知我叫阿b

大佬B

羊仔bb啊

我係樂富見過你幾次啦
見襯你都扯

嚟沙田同小妹踩？

下次